[Switch] 集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (33) 互摸大會

遊戲初期常見問題 // 實用online tools

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan QR code，連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人。

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)遲下會有星星碎片執。

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花。

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：合成好慢？
Ａ：狂㩒A可加速合成。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略。
Ａ：

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，方便轉成更高清pattern，搭上面一齊用效果更佳

設計無人島主題曲

好長

想問係咪有巴打有斗笠

動森媽咪麵

愈黎愈長
太長就冇人睇

其實而家都好多人唔睇
巴絲應該要忍手唔好答佢地先岩

DBLF5

想問以家好唔好食炒價連主機買
送俾人

好靚 可否幫整

炒價不嬲唔建議食

俾我摸下

返緊工 可唔可以留個code 收工加你

咩價買你自己話事啦
但唔好比錢狗源賺

遲啲會唔會買唔返咁既配色

好多野想摸呀點解我要返緊工

動森機任記已經講左唔係限定版
你擔心換唔返個島去新機好過買唔返

又爆多個
留名
要起橋
睇左挑戰同第一次DIY都冇圓木椿
但淨返其餘就係普通工具 即係今日冇得賣

有冇鋪頭介紹
我自己好少打機 咩都唔知

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()

SW-2405-2552-4718

呢隻唔係限量版會返貨

冇
我用緊藍紅機
Eshop 買game
q&a有黃藍黑店

咁都好啲
我見炒價貴成千蚊

狗源，不了

我有欄杆之後D圓木椿用唔著呀，巴打係咪要

巴打我收工加你 我個名d字頭

無得摸架 diy黎

想要joycon

不如tg我好似快D
@Dmskc

啱啱口罩巴打仲係咪度

想要Joy con 同個dock
叫緊人遲啲買跟住換呢兩樣野比我

港版=/=狗源

唔該哂樓上巴絲

乜料我都俾呀

去似去豐澤先唔係

不過唔去豐澤都諗唔到點買原價

要呀 add fd 然後你開朋友島得唔得？
你係咩島 我可以幫車厘子比你

係度
你開朋友島 去你度俾你

個個都想要joycon

我發現啲圖有啲瀏覽器都係會變細圖
睇來要轉up圖網

164 > 168 > 156 > 40

要啲咩料 夠料可唔可以幫忙整整

尋日有粉紅色野同水晶球嘅野俾我摸嘅巴絲 係唔係到啊???????

其實係我quote 埋啲歌先長姐
可能下次唔quote啦

車里子要呀

房DBLF5
入黎啦

我依家26
琴日去巴打到 196賣咗

我又想要

有冇呢個竹架

白口罩 俾user id 留字頭 我加你

個浸泉點整

道指

開心仔

第二條

自製狼蛛島
利申：我唔係 animal crossing老手，純粹share吓，有錯請指出
之前有巴打講過點樣確定狼蛛出現
我親身試驗過，係work

冇記錯係里數換個diy

想溫泉好靚 想要

正在忙..

開島啦
商店有好正嘅摔角手figure可以買
樹上啲梨都可以任摘㗎
大家可以加fd code
如果有唔要嘅傢俬同衫可以喺廣場掉俾我
好想要日式類
謝謝

01RHF
3160 2881 4920

好靚呀

你係咪玩copy bug啊
係嘅你del save重新黎過啦

玩呢個game 係咪買online會好啲？

巴打一開公海搞唔掂

Online 好玩好多
offline唔知做乜咁

好勁

睇你鐘意點玩
單機都可以好好玩

Online可以去人度

冇朋友嘅我表示冇人陪我玩
個個都話小朋友先玩

呢度好多巴絲一齊玩
但我就通常單機

呢個POST好多小朋友陪你玩

我都係單機, 完全唔覺得有問題

想攞其他生果就一定要online？
因為記得以前嘅NDS 一定要去其他人屋企先攞到

一年40蚊都唔洗
有咩咁難選擇

你小朋友 我阿叔黎

呢到大把人陪你玩

唔需要
有啲單機嘅外島都會有生果

有冇人開個島比我嚟hea下

唔一定 去外島有機會撞到其他生果

買左game之後上嚟圍爐

快到追唔切，miss左好多野

玩bug搞到bug左 好正常姐

你尋日都冇開

咁唔一定要買online喎
今日買完驚之後先再睇下課唔課埋online

#2

唔好買行貨
同埋唔好買日水 但背面有貼紙 /有搣貼紙痕既貨

話你你閂左門

阿叔都玩動森 咦~~~~~~

利申：讀緊小學

一齊沉迷

我地尋晚8個一齊

好現實
賺錢供樓

但十次 唔知有無一次撞到第二種生果既島

有冇人啱？

重講

而家入黎, 可以嗎?

阿叔唔駛做樓奴咩

睇漏了Thanks

有鄰居嚟你要幫佢哋起埋傢俬

咁開心
我都要join

應該係睇你好唔好彩？暫時去咗5次外島都有另一種生果wo（當然有重複）

NDS嗰時已經沉迷得好誇張

用斧頭斬斷再鏟

咁架

終於等到第二日可以人地度

宜家嚟

我今晚出葵廣買咗先
見到$418好似好低屌

有冇巴絲打都好鍾意聽貓頭鷹講解？
btw今日第一日有博物館
靚到痴線

先砍斷再剷走

網上見到

第三日去人哋度摸嘢先係真開始

今日試下

屌

唔加密咁勇
一陣好多人入

我鐘意係佢面前SHOW D蟲出黎

整完嚟

btw有D人話島歌唔知點對照返

仲要等多日
Btw商店係咪要好幾日先夠料整到？

心形島好難擦呀..由琴日擦到衣家都未出到

想要右下角果張地圖

次次都聽見佢驚蟲都要講好得意

有冇人有興趣？

我DAY1到而家都係呢件

可以去巴絲度幫整流水素麵
7春荀3木材

尋晚開咗陣㗎，之後斷咗一次摸完就完

抵死

頭先買左個勁靚擺設

Added vic

蟲一定會要佢講解

原來我個島係心形 到依家先發現

明明有得一次捐多個 我都逐樣捐
睇佢講解

又多一間房

貓頭鷹表示生無可戀

2LY77

商店有紙傘、榻榻米版賣

地下d野最好一換一

冇睇過

你有無同過我玩呀

絲打係邊張圖呀? 有冇得參考下

入group join

冇啊 應該...

就係你想要果個
右下角

地板靚wo

次次佢講解都諗貓頭鷹唔係食蟲ge咩

應該唔駛418
最平有巴打報368

第二日我記得可以搵料整了

我都覺得好正

想要左手邊個枝
有冇咩想要？

靚喎，lm先

加FD比我入黎釣下野OK?

羨慕

巴打有冇逼佢講解啲蟲

有冇人個島有鞋買
長期赤腳

今日刺蝟無嚟 開鋪又要等多兩日了

聽日都唔會黎

係佢隔離炫耀啲蟲

一定要啦 個下 「蕩」一聲 好正

返工訓教吖嗱

我都想買鞋

陣間過黎

好慘 返足24個鐘都無得訓教

佢真係好心機

人地貓頭鷹黎
日頭訓覺正常呀 但都開全日
好過2個細狸

唔好啦

呃你把鬼咩 生意佬最緊要係信用
包你話摸

我送咗個乳清蛋白搖搖杯俾個鍾意健身嘅動物
佢超開心

有無300up大頭菜

lm

個兩條友開左鋪就有收工時間，負評

想問下點樣瞓覺 我㩒L搖埋都瞓唔到

點樣可以送禮物俾佢地？

傾多啲計就有送野嘅選擇

正想玩, 但要做野
今晚返去add你

真係靚

我今日商店有貓爬架
正呀

想問下自己間屋位置係未無得轉架

頂 貓頭鷹驚蝴蝶 笑死

遲啲有

一陣黎參觀

同佢傾熟左，傾計個時會多個選項係比野佢

牛芝巴可唔可以過來買！

搖乜鳩

點送嘢？
我島友又喺好鐘意做gym

岩岩開島俾人嚟玩完
唔知點解唔見咗50個柵欄
係我衰 就咁擺喺門口諗住陣間用
搵唔番係邊個攞咗
大家攞人嘢之前問句先會死咩有用㗎

咩色架？

我又黎

原木

我想要呀 得一個

你裝飾唔會無 就咁放喺地？
同埋開公海？

買完借來摸下得唔得

聽日寄個俾你

睇下辦

咁比我摸下得唔得啊?

邊度？

正 坐等貨到

冇所謂

地下啲梨鍾意可以換走佢

即係D野用裝飾就唔會比人拎到, 用放地上就可以比人執?

講真網上面討論區一個唔識嘅人
隻遊戲偷人野真係零成本
衰啲講句係你面前執走咗啲嘢再返屋企都吹佢唔漲

一路都話忙緊入唔到

記得睇清楚係咪黃店

係我放錯床位

裝飾冇得攞走
但係一塊樹葉仔就得

我有隻企鵝仔又係

幾時先做到表情

$418係黃嘅
但係想知$368係邊

正啊留名先

開返喇

好似係食鼠類

借嚟摸下

其實你主線未去到個位
就算你有都冇得俾你用

係呀
有人入黎你度 你想收裝飾品都收唔到 唔好話人地

同感

柵欄唔係裝飾嚟㗎(?) 唔係樹葉icon
diy 8木整到10個嗰款
係公海諗住開嚟俾大家鳩fing冇咩所謂
下次開番朋友算

同佢講野唔知幾多日之後就可以開始送嘢

唔知邊度 但一定有人報過
不過買game方便自己 同唔好買行就得

全靠8個人一齊許願
星星棒到手
大家以後可以睇我變裝

有次佢話諗起都起哂雞皮
跟住話 丫但係雀本身都...(有雞皮）

無人島係咪每日都係個幾個

推主線先 同埋搵島民傾計會送

係咪好似兔仔果隻
尋日買左運動眼鏡，今日就有得揀送比佢

動物會教你

終於搵到竹島 可以整地爐

佢係蟲都驚日日嚇鳩佢

我隻猩猩都係好鍾意做運動

想要

Sor 斷左，有冇人唔見野

除非你好快就唔玩隻驚，長玩一定要互助㗎，搞到冇人敢再開公海，個cost自己都係要受返

明白, 咁真係開島前要執好D野先

我隻雀都係gym撚嚟 岩岩送奶粉俾佢

頭先南半球個巴斷線 啲魚啊

點解唔好買行嘅？
唔係行貨好啲咩

無我份

代理係藍勿幫襯

行貨係撐警寶源呀

#1有黃藍黑店list

咁我不如直接上網買下載版

商店有打字機同杯碟
刺蝟嚟左開檔
歡迎黎買

7C087

冇晒石頭 要等幾耐出有

開返
3214G

你講得好啱
當一班人有其中一個不勞已獲攞到着數嘅時候
其他人都會開始唔做嘢唔貢獻

我的用法

代理藍 送花牌支持班狗
同埋買日水都有中文display

係呀
除非你想儲個盒同卡
唔係嘅話eshop方便好多啦
日日開Game梗係玩下載版

隻雞係居民黎？

純粹係諗住唔玩嗰陣時可以放返出去

係，如果樣嘢你想俾人摸嘅咪要變做樹葉先
唔想俾人偷嘅話就當裝飾

想要個水池！

屌 打晒靶

咁你都可以睇下邊度有水貨
總次唔好比錢狗源

求解

你個名好痛

今日去葵廣望望

係

嬲 唔預我

你走先
我頂住
呢度有啲人一聽到人哋玩速食, bug, tt, glitch 就會trigger

有無加我呀加我晏d開朋友幫整啦

想要大量石同黏土

好正想招佢

應該係日日都個幾個 唔同主題既島
可能係狼豬 花 魚 竹 咁樣

咁惡嘅咩

屌你老母
成班窮撚垃圾動物
眾你老母籌

可能唔quote? 直接分#1係 q&a #2係創作
咁就短啲
用加密縮咗已經好好睇

鐵礦袐技叫唔叫bug?

嗰頭有少少似八爪魚腸仔，好中意睇書同吸塵

想問有無熊熊衫摸...

吸返啲雞毛

有冇南半島可以比我入嚟釣魚

我有多件

出cheat都可以理直氣壯真係第一次見

1478 4327 0993

做雞尾掃大賣還債

唔係呀
第二三四次啦
一有位就入
都冇人撩佢

高調又要抵唔住比人話

我唔知喎
但係你令我諗翻起玩牧場物語
唔用Save load真係無得玩

大家都有份用 但你比最大份喎

出cheat既係度睇唔起班正經玩
但仲要入黎傾
真係辛苦

全數又真係最大份

朝早到依家都係得我一個捐

佢地出900 我出90000

琴晚仲話我人有人玩法係到屌

動物成日釣魚捉蟲, 分分錢多錢過玩家
但1蚊都唔捐

已經落足三日

會唔會係要過日先有籌款？

可唔可以同你換野

我都比啲人話過 決定唔理
其實單機玩chok bug鬼知咩

好

俾你啦 我去你度睇下有咩買

「あつまれ どうぶつの森」 売上速報

集計期間：2020年3月20日～2020年3月22日／販売日数：3日間
国内推定販売本数：1,880,626本

賣得多過大亂鬥

你哋講完佢就教我做表情

你成日係到引戰 幾好笑

我比低fd code你？

等得佢地我起好啦

有無人開島俾我摸下野 想要靚傢俬整靚間屋 新手

你撩交嗌嘅？

係澳洲store買

我覺得用bug唔係問題
但唔好咁理直氣壯講
無左個遊戲原意 你自己知咪算

官方都表明唔想玩家咁玩

再問有冇南半球清開比我釣下野

仲話會trigger我哋

1419 4137 7021

屌釣上黎嚇一跳

我都想入
0762 4961 8895

隻Game多人可唔可以改下
每次有人入出都要睇動畫

E字頭 唔該巴打

啱啊，勁煩
攪到乜都做唔到

呢條裝飾會點

點樣拎木橋嫁 唔想跳黎跳去

想r fd

我都想入

佢撩交嗌唔好理佢

成日Hold住對話 唔比人入/出

行兩步又停一停

等陣返去試下
釣魚釣上癮

要圓木，石，黏土
我都等緊

企齊8個人入去 會唔會釣唔到魚

老任啲online service係咁上下
明明splatoon咁always online咪幾好

又去左竹島,前日去完今日又去

依家先發現
講野禁B制可以飛快d

斷了 重開

新手乜都冇，有冇人可以畀d野我摸下

射糧喇

岩岩唔小心拎左巴打頂狩獵帽 有無要拎番

Q&A可唔可以加返個玩Bug中bug圖叫啲人直接del save算
既然成日都有人中bug上黎問

LR都得

睇得出南半好稀有

岩岩唔小心係你島拎左狩獵帽同搖鼓就斷左
我過番黎？

今作有無得趕走邀請返黎既動物
好似趕極唔走咁

同埋我覺得太多NPC廢話

暫時好似未見巴打成功趕走

咁大部分人要北半球

我而家除左儲里數就係釣魚
不過仲未過到第2個連續釣
成日都有D魚打亂左
一咬完極快走左

趕住入場仲要喺機場揀一輪
然後撳錯制 又要撳過

搭飛機㩒到燥

好 大家啲嘢都喺我度

信和地牢嘉天商店現有第一二三四彈動森amiibo card賣，50蚊包

我頂狩獵帽 唔緊要你要左佢啦 我返到島就訂左貨了

有出面既人趕走過袋鼠媽媽
可能後續劇情先得

越講越變態

希望遲下更新會改善吓
有時係人哋島
趕係十點前買嘢 都郁唔到

諗住快D就撳B制 然後撳到揀選項嗰陣又B埋

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

部老爺機死電 玩一陣就無電
想買部新, 點算好

開左島 唔該巴打

雞毛掃有鄰居嘅體香

未有商店唔好摸
會白摸

又要從頭摸

可唔可以加你朋友 等再開島係街無得釣

我轉頭過黎 岩岩約左巴打拎衫

睇動畫搞到都無心機去人地度

搵朋友島又要逐個睇島名答佢係唔係

我想趕走隻peppa pig

之後你就好想打柒個隻黃雀

等 你差住電玩咪得

你黎我度睇有咩買？多謝巴打先

好呀 我拎啲傢私同衫去你到？

同機長講野成日都禁左唔飛lu

好 你比曲我加你好友

如果3:30開島互摸 會唔會有人過嚟

會呀

屌我都係

用蟲網瘋狂輸出都好似無事唔走咁

封咗佢間屋有冇用

航班資訊個度勁無聊
一定要等到佢綠燈先俾走

我想啊 我加你？但我新手 無乜傢俬 全部都自製

我都係
你係咪露營出呢隻

add咗你先?諗住淨係開畀朋友

係 上面嗰隻

咒怨d fd

再check下
都有
但得一個

不如整個伏村民list

可以呀 加咗先

Sam no.1

摸野團 記帶野黎互摸

日頭撲蝶賺錢可能快過釣魚

嚟一次camp就長駐，支那豬新移民咁

我係車厘子
你啱唔啱？

外島釣到唔捨得返去
但個身又full晒

加左啦 我個icon係刺蝟

吓 我好中意佢

插住個座先叉到
過save咁基本都唔得
nds 都做得到啦

有無南半球巴開島玩玩

開公海等被偷

我有輪椅同自由女神像

我加左e字頭

想要輪椅

我黎

點解你整啲房咁靚你係咪長期玩緊

6032 3319 2043

加左了開島我過來？

我可唔可以黎買啊 但呢加係街 5點左右會番家
no.: 5304 8827 9498
Thx

我都想join

想要咩

黎黎黎！

巴打你正在忙。我還唔到搖鼓

就咁插type c叉唔到？

提你係時候換機

去咗人地個島 會遲15分鐘 add咗你先

究竟仲要等啲動畫幾耐

如果彈左咪唔洗等

開左

無咩搞 玩得多少少

依家好似已經六人?

求加
5304 8827 9498

我都想黎..

跪求大量石同埋黏土
啱啱用哂哩數無得飛

直銷360/390pre-order但賣晒
唔急嘅到貨日去撞下

北半球3月份好少種類

好呀 add咗先

你尋晚都冇黎搵我攞梨傢私

嚟緊我都唔多

我諗我頂帽係你到 開個島俾你還好冇？

彈咗

買個枝架 直插部機 唔係有條差電線跟住？

真係彈 放左野係地既+1419 4137 7021

有幾多攞幾多
感謝巴打

斷線 留左野係你個島

會叉唔起 熄機叉先得

想換部lite 出街玩
快啲update啦

我有石呀

我哋個島名

加左

日日淋花淋到攰

咁你部機又真係好舊

係座抆火牛？

Sorry 我唔知你叫咩game名
同埋我尋日十點先番到屋企
可能miss 咗
今晚揾番你ok? 我開島
我個島名係K字頭
大約十，十一點開 ok?

姊妹島喎

好似有外置CASE帶埋後備電比人玩

開左島未啊?

0762 4961 8895
Ca字頭

點樣Switch 做好友，之後game 入面都加好友？

突然斷咗，再嚟

加咗

斷咗線

加曬 入得

我想問點解有時搵動物傾計可以送禮有時唔得嘅
想送嗰時又無得揀，無嘢送嗰時又有得揀
你送咗啲嘢比佢之後見佢用真係會好開心

公海痴線佬

要喺隻GAME入面見過面

咩帽？我得狩獵帽拎錯左 上面有巴打認頭左

day 1 排隊買
第一批貨手制連換兩次都壞
老任菊躬道歉咁制

挨到今日算幾好

仲洗唔洗幫整

南半好受歡迎都係摺埋

有無巴絲可以比一粒鐵礦我 差一粒先開到商店里數又用哂

真係想夾硬送可以去機場右面寄信

黎緊

Thx

要入過你個島先可以喺驚到加友㗎

再入啊
係未有絲打唔見咗頂帽？

有無人有黑口罩可以比我摸摸

可唔可以加埋我

但如果入完，走返出去，係咪都冇得再加？
次次去完巴絲啲島，想之後加都搵唔到

斷左再入返來得唔得

有冇人試過switch做完好友
再去埋佢個島個frd list都唔見個frd

係，我就係咁 係咪Miss 咗啲野

有冇咁懶 咪比左CODE你

睇錯我個頂係探險

啱啱加咗我嘅朋友仔可以入黎啦

有無試過重新開Game

巴打再入多次

有呀 試左兩次都唔得
朋友數目係咪有限？

有無白口罩？

Coming

又真係幾日冇閂，試吓先

我有白醫護口罩

邊個黎
隻雞講你是非

sorry我以為係另一位巴打個CODE黎

好可愛呀隻雞

想摸豬咀

除左㩒b
hold住r制一樣對話加速

我一陣帶梨入黎

你有冇咩得意野

我搵緊頂探險帽
居民送嫁所以想搵返

升級用澆水壺唔好用簡陋個個
澆水壺一次過淋180度

好靚啊

Coming!!!

你在忙

大象溜滑梯 已經係我覺得最得意

有粉紅色花啦
落雨嗰幾日全個島都唔使淋花超爽

你再試下，因為大家入緊

好呀唔該晒，不過當面送感覺開心啲

入到啦 帶左車厘子同椰子

入唔到既

未full！

好多post屌動森呀
gk機器又出動了

Full左...

有冇非梨既島可以比我黎賣生果
同求日式傢俱

係咪有巴絲有黑色果隻洋娃娃
可唔可以摸下

巴打係唔係南半球?

北半球呀

呢隻驚得意少陣得唔得

求黑口罩摸摸+1

係無外島見過隻企鵝但無邀到。。
我d 動物無互動

可否加好友 我有車厘子 但不在家 想黎釣魚
No. 5304 8827 9498 h字頭

巴打寄左個廁所俾我未

你呢兩隻咁得意
隻企鵝仲要肚腩大大

各位可唔可以加我做朋友呀？比我入黎摸下買下野

之前得兩隻都係冇互動 唔知關唔關新島民事呢

企鵝好可愛嫁

其他人上完島係咪會帶旺個場，今日多咗好多大魚，釣到兩條新嘢

買左個手機殼改造
可以咁邊到改搵唔到

Diy

工作枱

要過左新手期先會多啲唔同對話/互動
好似係

唔知點為之過新手期唔好問我

好似話淨係改完一次就冇

可能漏咗 依家寄番

完全入唔到 巴打個島好忙

有冇人開島呀 想釣下魚仔

岩岩開返啲人入緊黎

隻企鵝係第一次喺外島搵番嚟
嗰陣唔識玩鳩禁 邀咗佢
見你地有啲輻射物種咁我覺得自己好好彩

照拎黎先 摸左先算

可唔可以要多一個黑口罩

好，你開島？

玩完就出嚟比其他人入啦

免費提供一對一輔導服務
對話內容會絕對保密
有意者請入

暫時未見到有邊隻我覺得好樣衰
可能我要求低

咁好彩嘅你，我去外島見到嘅，一隻比一隻樣衰

都係搵唔到
買左依舊野係即日定聽日先會寄黎

再用里數換就改到

入緊

聽日先寄俾你

你盞燈照住好似審犯

聽日

開左喇~

炫耀呢條魚果陣會唔會見唔到自己

你哋嗰度有冇啲
唔係百合花或者風信子嘅種子賣
我去外島都係得呢兩種花 好想要其他花

好想俾絲打黑房強姦

有無人需要占卜運程

真係之後見到幾隻都偏樣衰

一齊黎巴打個島

先玩到第二日
想問過河之後點樣上山
心形湖嗰個地形 見到上面有好多花
同埋第一次去外島有咩要注意

可以呀 我去你個島？

有冇人間舖頭有賣工人褲同畫家帽？好想要

都可以啊!

coming

巴打 之前你比我張和室台 要合 atm買唔到

得閒幫我整一張?

一直有用緊啦 都攰

1072頁, 4月28日發售, 日文

432頁, 4月9日發售, 英文

我有2條，絲打開島畀你摸摸？

其實啲花平時唔淋水得唔得
同埋點解有時啲花會無端端謝咗嘅？

add左 La字頭
你想要種子定係種好嘅花？

有無唔摸野既入嚟玩行個轉？

好呀！想用密碼定加fc？

Join 我有三色堇同鬱金香

去你到 點睇

密碼啦，fc 個到唔識入

上次去人地小島 人哋個豬豬村民教我整百合花唱片機 點知斷線之後 個方程式冇咗
去搵返隻豬 佢都冇俾返方程式我

咩島黎 想賣下生果

你係咪成日係上面跑
跑得多會踩爛啲花

入緊黎?

我想嚟

我想要百合同玫瑰 我有銀蓮同三色堇

我無吖係啲花中間得一朵謝咗

我都開島先
南半球島

玩第二日,入黎玩下ok?

唔摸嘢 想hea下

等我connect個wifi先

開密碼島定朋友島 我冇add過你

一陣番家add你

交收緊 返到去玩

絲打幾時入黎摸日式家私?

點會呢

有冇人知邊度有菊花？

我成島都係
我反而想知邊到有玫瑰

或者留定FC，晏少少加，而家有野做
I 字頭

Reddit有人個friend中咗500蚊蘿蔔

慢慢~ 我地玩住等你

第二條魚叫咩名

快到已經入唔到

ok

扯旗魚

南半定北半？

你忙緊

我個島原生花就係玫瑰

一日淨係訂到5樣野, 點摸都訂唔切
不如組團用atm直接送啦
我pick up左d傢私 大家如果岩既就加好友直接黎我個島講低要咩, 寄比你
你隨便寄返d我冇既傢私就得

我種緊菊花
有菊花種子賣

d 人玩到有時裝店
twitter開始多人share design

花都跟島
外島淨係見到自己d花

北半

啱啱加咗，D字頭藍色背景㗎

你班禽獸好殘忍，我地要保護動物

係呀 想要被爐 溫泉
風扇同抽風已寄

有冇人要睇醫生

聽日寄
服務所擴建緊咩都買唔到

提提大家不推文

終於有心機整

我放喺度，會行開

咁大膽 呢到2分鐘入爆你

我同另一個巴打入黎好唔好
我想順便參觀下

IKEA

我都唔玩摸，無人會入嚟

即入

絲打等多陣，我收割埋就過嚟

我都想摸下傢俬加fc得唔得？

會唔會分享code

[member]tatami床你要唔要 係就連埋張枱後日寄俾你[member]

想要免治馬桶

洗唔洗落魚餌先??

有賣衫，車厘子島，蘿蔔售價29新低點

有無巴絲有同款嘅洋娃娃

佢地又嚟喇
望住佢地鳩跑咗五分鐘

即係尿兜隔離果個? 仲有冇野要, 一次過寄比你

加左 A字頭 同埋H字頭

絲打, 我都想過來摸日式家私, 可以嗎

我地已經係fd

新手一問, 我岩岩新玩屋企人個島, 想整把斧頭
但整斧頭要用石頭, 我又冇工具去敲石頭
請問應該要點樣做?

強身健體呀你識咩

鏟

釣魚 /去外島撿地下既石頭 /搵巴絲求救

有冇南半島開

叫你屋企人救你
鏟都可以用
同埋啲大石側邊有時會有石

急問 點捉d雀 射定笠

可以我嚟你到？

應該唔算，佢有成就比返哩數你

其實都OK

仲有冇南半球生態團可以去join

呢 3件, thanks
你有冇籃球架???
我寄俾你

有冇林病奠祭圖

各花入各眼
好醜

逼害

求分享

絲打可唔可以入你島玩下

啱啱見到有人話一日最多訂5樣野
是咪再摸都冇，定可以繼續摸

再買多d先砌到?

同問

想要企鵝

一日最多寄2件 我寄左比你先
你收到可唔可以寄返比我 一齊互寄 我都冇訂到

應該係摸完你就可以買
但買既話 一日只可以買5樣

pish 想知點樣上去

無咩了
我先第三日

有無人成功趕走到隻動物？想知點先做到

有冇人個島有石，我個島冇晒，又唔夠哩數

冇野做 開陣先
今日有咖啡機賣 兒童牆紙
地下放左生果

一開始點先有多d石頭
個場挖哂 又未過到河

發覺唔玩摸野真係無人采你

4937-1356-2301

扑鳩佢
再送舊鞋

明白

摸一排就轉架喇

我晏啲返去陪你玩

我無視左隻馬騮好耐 佢仲頂到

我想嚟呀密碼定朋友入島

好, 我岩岩寄左個籃球架俾你

CLS

要做幾耐先得，我已經扑咗佢好多日

今晚開best fd島，你過嚟陪我傾偈

我無定喎，我開public

我都係本身以為個個一樣

佢淨係可以橫線放同直線放 然後我就整咗個HK 不過都係唔係太靚

求南島比我釣魚

咁又唔會
岩岩我開島比巴打賣野
講明乜鳩都無都有幾個人入黎
最後仲擺低左啲野比我

雖然事實上我個島係有衫買

望到你驚

要 thx

屌我係依隻
好想趕走佢

想入嚟shopping

LEAVE

好多人話要趕走隻動物
其實一時三刻係做唔到 長期作戰嚟㗎
你種朵花種棵樹都要幾日時間啦

幾可愛啊
鳩有鳩嘅可愛喎
你地咁mean

成個馬提露咁

太樣衰所以趕佢走？

我今日開第二彈，開到警犬

陳同佳咁樣 屌
我果隻天佑成個小夫咁
好在仲有火雞姐陪我

唔知會唔會compress到read唔到，你試下

人地好似話日日搵指扑佢個頭扑到佢唔開心有用

減壓用

哩隻真係接受唔到

我鄰居係呢隻核突青蛙

Lm +1

買咗幾多包
我仲有幾包日版未攞

LM

加左你朋友 h字頭

有冇人比我上島挖下鐵

我仲有20包日版未拎

買咗10包

有冇南島啊啊啊啊啊啊

原來你買咁多

借小純俾我嘟下

原來你唔喺屋企

公司wifi很廢

想問下摸完係咪會喺atm機有得訂

有冇人要櫻桃🍒

多謝你 我晏啲收左工試

原來吞拿魚係北半 唔該巴打

我有你fd 你叫咩名
一日最多寄2個 我寄住比你先
音響我冇呀

第2次見海鷗 佢比人已讀不回 點攪好

錢樹搖完錢係咪會變普通闊葉樹？
如果係嘅我種少啲闊葉樹

唔得嘅入唔到

下次真係strong hold 仆街我179忍唔住走晒

有個藍色

唯一出路

貪字得個貧呀施主

我可以黎你個島摸?

10粒鐵礦整張枱可以高價賣15000 大家點睇

can

想問d卡有咩用 邊到買

想摸

想入 fc 5304 8827 9498 h字

我琴日都是鐵傢俬賺
搵到方法大量入鐵跟住fat fat還54萬

要夜啲

Added

入唔到

ok
加左你fd list先?

有黑色

冇加你做朋友
add我？

有芭比粉紅色

我都想要免治馬桶 咖啡機同廚房 感謝

眾籌完喇
目標係129800
我捐左129800
多謝大家支持

窮L村民

有留名都accpet左 都黎過要上島先寄到 已經係fd既我遲d一次過寄

腥左，ok叫我

已經係fd galia

想要
但我今日訂夠左5件可以去人地個島訂?

我過黎摸?

可唔可以過黎摸下 超得意

琴晚去左巴打既島許流星願
今朝執到星星碎片 但冇大星星碎片
得牡羊座 要點先有大星星？
而家合唔到星星棒

多謝絲打啲靚花

sorry 啊絲打, 遲左覆 (頭先老闆有call打來)

而家來會唔會太遲???

真係冇咩動力去攪果三間屋啲家私

應該得 直接喺商店買

要咩?

如果巴絲有咩粉色傢俬或者得意野 可以互摸下

絲打我想要玫瑰花

都係執架咋
我咁啱有一粒合到

我即刻過來OK?

多謝你份禮物遲啲寄返份俾你

玩得啦？

Ok

我想摸條梯

擺出面個3件可以自己收返

Molamola

可摸耳過黎摸？非賣品？

有無開島PW

game 名 A字頭
唔該晒絲打

個量都好多

藍色公仔要夜少少先開到島俾大家去摸佢手仔呀
到時上水話俾大家知

啱啊，養佢哋咁

可唔可以展示下睇下幾大

4381 7140 2836

個滑梯好qq

我有菊花 三色堇同鬱金香
想要巴打嗰兩種

+了

仲未成功入過一個人地既島

好呀 我同你換三色堇

咁姐係要等下次許願後睇下執唔執到
唔知牡羊座碎片有咩用呢

隻熊貓原來有其他色

有粉紅色雪櫃

都係合野
我睇過有隻牡羊傢俬有埋金
要金礦

有冇人開島俾我hea下

扑咁耐都係等一粒金礦
好珍貴咁

最妖艷果隻青蛙比你抽到
其他卡呢？抽到咩

如果動森有得種菜烹飪會點

乜唔是flamingo嚟架咩

其實唔鐘意綠色 但我得呢隻同隻巨形紫色

8V9KQ

我想問d amiibo card係咪一至四彈個隻黎
新手買switch唔知有呢類野玩 係咪要預購先有？

加左 2127 K字頭
我寄俾你定點？

thanks絲打, 我晏d開機收到你果2件就寄番俾你
我要整整公司野先

work from home (animal crossing)

yep
加左比名 直接黎 開緊

想去你度賣

我開左島

coming~

張枱啱唔啱？

入group 加

可以呀 不過我啱玩個島乜都無
唔介意可以上黎

玩具箱岩唔岩

我唔識

等你得閒就去摸

有無巴絲可以比各三嘅紅黃白菊花我？我自己琴日採哂黎賣

點知新屋需要做花圈

我加你fd code定你比密碼我？

可唔可以要後面黃色

冇睇post幾日, 摸野係咪執一執掉返就ok? 之後去atm買返

你部expresso機可唔可以俾我摸下

想買玩具箱 可唔可以join?

啱

我發現原來我個島原生花就係菊花，不過我無梯上去住

我都想買玩具箱

拎條梯同你換三隻色既花 我自己果d琴日採哂

原來Q&A加左 睇到了自膠

頭先請人黎
黎咗幾個人突然error
點解？

我應該拾埋d野或者聽晚開島
訂左爆谷機未到諗緊等唔等埋一次過開

add左 我係5763開頭
可以整梯比你

好啊不過啲花你地要有咩用？純粹好奇

無啦啦斷左線
巴會唔會開番島

想要睡袋

垃圾sever成日斷線

新屋需要

本身加左你
想買工人褲

你加咗未？
我啱開咗朋友島

岩岩加左